屌那星一出街成街男男女女都著hoodie

以為見到成班複製人
香港人係咪咁能鍾意跟風

凍啊屌你

懶囉 一笠落頭就出得街 又唔洗襯

又舒服又方便 最啱毒撚

有眼耳口鼻 個撚個複製人

痴撚線 周街D人都著衫 成班複製人咁

呢幾十年都有人著架啦 你都on99

屌，成街都有人着波鞋，係咪咁鐘意跟風

唔通用樹葉做衫先叫夠獨特

識人都叫樽晴，屌樓主咪跟風啦

咁你咪唔好做跟風果個
支持樓豬裸體出街

樓上成班跟風狗

咁請問著乜嘢衫先唔叫跟風

求請教

認真講，日系真係變化最多，難撞款

冇hoodie

日系真系好型

條街好多人戴眼鏡，跟風跟到呢

似你條死毒撚 又有乜高見呢

樓主唔著hoodie 真好有性格 好潮啊

樓主老母著緊hoodie比狗屌緊

樓主今日著咩出街